到底11月2定3

如題

11月2日

2 3取消咗

[重要]113維園集會暫緩，全力集氣112

2